見羅斯福號駛來 就落荒而逃 今日仲好意思話自己震攝台灣

不嬲用把口黎震懾